點睇連登仔女呢頭叫人反國安法，果頭又叫人睇撐警導演高志森既《家有囍事》？

說好的「抵制奶共偽人」呢？

黃絲有精神病 唔好怪佢地

你唔講真係唔知有依套戲 拉

垃圾帖製造者，我歧視你

邊度有人叫？

其實你都有精神病